點解Doom Eternal可以無人討論....

今集咁多新野，又有得玩入侵都無人傾下

ok, 唔推了

Doom係香港（亞洲）不嬲唔係勁hit個d黎嫁啦

太暴力血腥

過晒氣

慘到完全無人傾

以前玩doom d細路變晒阿伯
例如我

中間斷層太耐無出新作
唔似cod rainbow6 keep住出新嘢

出係咩平台,同埋幾時出先?

結果變晒屎，唔係話keep住出唔好
但係大廠一直搞到自己隻野遠離最初個設計

biohazard真係⋯⋯
tomb raider唔係玩解迷
cod玩科幻
bf系列越黎越快餐
r6由戰術變左對戰＋戰術

全平台

對唔字，好似無switch

你肯定？

有

睇左.......連幾時出都未確定仲要可能係2019年12月......點討論咁遠既事......
係都玩左red dead redmeption先啦

玩返DOS年代DOOM記憶下先
(其實唔算係DOS,外國好多高手一早就將程式移稙到WINDOWS/其他OS)
個人最常用zdoom同gzdoom

PS: 屋企有 Doom: Collector's Edition

太懷舊喇ching

iddqd

係咪因為香港玩家少玩歐美game所以無人傾？

B社啲game除左fallout同es

邊會有人講㗎

利申b社fans

Prey / dishonored神作!

睇嚟我地啱嘴形

Idkfa?唔記得左好多
不過我好多時就咁idclip就算，有怪噴野匿入牆

講起Dishonored，hit唔起實係有啲失望

你指香港？

Prey都係啦咁

冇計啦b社promote啲錢放哂落兩隻大野度

直頭放棄左香港嘅marketing咁濟

我覺得其中一個原因dishonored1係冇中文會令好多人唔想玩，加上佢美術風格唔討好香港人

Death of outsider明明digital有中文但又唔出亞洲碟

明顯知亞洲少人玩唔敢搏

但真係好感動我一直想識啲會玩b社game嘅人

講畫風真係無計，由細到大佢地比日系養大
見到歐美系畫風已經好多人避開
我甚至見過有人話quake champion人設核凸

b社fans here TES系列死忠

dishonored 真係好正
未有機會玩1但如果講潛行暗殺呢隻真係正
prey 個玩法好有趣，初初唔知係咁點異魔d perk 結果比炮塔射到九彩
doom 黎講淨係玩過4，射到隻野爆曬血好爽

個人除左TES 同fallout 最鍾意係rage
rage 1代感覺似係半成品，但都好好玩 同埋人設都唔差，d女都唔差
依家幾期待佢出2

Rage 1短到傻，好似岩岩拎完部車就完左場咁

rage 佢個地圖細，佢比左個咩下水道任我我以為係地圖有幾個要我清，原來一條幾短下嘅
btw我幾鍾意個地鐵城

我幾鍾意doom 3個storyline

我鐘意節奏同速度快嘅槍game

Doom Guy係新個集doom一拳車爆個電視個下真係完美咁塑造咗Doom本身係射怪唔使講咁多嘅主題。

我都好期待隻rage 2
另外prey嘅dlc唔知大家有冇玩，又係一絕

玩住76等19年出rage2

唔多鐘意個dlc都係要不斷揾野
雖然係好玩既

76我無fd子玩，要入去單機

佢個玩法好正

我都冇frd子玩

識嘅人入面冇人玩b社game

到時出左新post睇下撞唔撞返一齊玩

B社除左 elder scroll 同 fallout ，其他都好好玩

dishonored劇情係好好,但超難玩,兩集都係玩得一半,
另外bioshock係咪都係佢地出?個風格好似

明眼人
一向我都係咁諗，論Gameplay ES/FO真係廢到核爆
fallout叫4個combat好少少真係似槍Game

比你睇下d真正既assassian片⋯⋯

講緊Gameplay咋，無話整體（頭盔）

dishonored, prey, doom,德軍總部係香港無人既主因係香港玩家唔鍾意歐美game，鍾意日系動漫風格？

整Bioshock2間工作室就係整dishonored同prey嘅arkane studios

所以我通常會將bioshock+infinite 同bioshock2分開嚟睇

Btw點解dishonored 唔堅持埋佢
第一集直頭要玩埋daud個故仔先叫完整

原因有好多個
但佢地嘅美術設計就算喺歐美入面都唔係主流，呢點絕對係其中之一

但重點我始終覺得係語言同宣傳問題

呢條友玩潛入game嘅風格已經可以去到藝術層面

我層經好迷佢啲片

自已每玩完一關再睇吓佢點玩

TES 系列其實同witcher 個d rpg 唔同
最初寫劇本個個mk(定唔知佢老婆lady n) 講過elderscrolls 最想係玩家玩自己嘅故事，而唔係體驗某某某嘅故事

所以TES 講故仔唔能夠同witcher 比(更何況人地有小說加乘)，最重視係你探索同點去認識理解、挖掘個世界觀

至於戰鬥打擊感.....

其實我自己都傾向玩呢兩隻以外嘅game

個人喜好啦

玩過doom 3同新版doom
新版doom我覺得好難玩，d怪一波波咁黎
doom 3反而幾好玩，個氣氛好恐怖同埋唔係一味殺怪，有d解謎既元素，同埋有好多關

Doom4玩嘅係純粹嘅暴力

由頭噴血噴到尾

dishonored, prey同德軍總部無宣傳，doom都宣傳得唔多
反而fallout 4未出舊高登就已經有人講到要拎GOTY咁濟

竟然有人認同，奇蹟

玩咁多年都係覺得 elder scroll 同 fallout 好q廢
D combat 同 shooting 真係廢到喊出黎
故事本身skyrim玩過唔中意，fallout好少少，不過d 對話選擇愈黎愈垃圾又多bug

反而佢地做 linear game就好出色，隻隻都有自己特色

咁鬼難點玩呀，成日一比人發現就群秋，easy mode都死，可能我唔係呢塊料只岩玩rpg慢慢升呢

Doom 2016 要一日玩幾關就停先爽，仲要用pc 玩

分別就喺呢度

但睇返e3其實外國嘅反應都係差唔多

Es6剩係出條風景片好似贏左全世界咁

唔係話佢唔值但b社其他game值得更多認同我覺得

你有冇殺人，隻game越殺得人多就越難

最後嗰句真係好認同

睇黎doom eternal個玩法同doom 4都係一樣殺殺殺

根本駁唔到
突然出現一批同好感覺真好

進化版嚟
巴打可以玩最易試下

但其實卡關打多幾次就過到
最緊要係一路打一路跑

B社洗錢集中宣傳自家既fallout同Es系列，其他工作室出個D就唔去宣傳

doom d 收藏品迫死我強迫症

之前玩新版doom正常難度
有d位過1x次先過到，玩得好辛苦
今次doom eternal有d咩新元素?

冇計，始終嗰兩隻真係多人玩好多

同埋好多人嘅心態係用同樣嘅價錢玩得越耐嘅game就越抵

所以一隻唔係openworld又冇multi嘅game真係少好多人玩

再引申出一個問題

就係好多game廠會為左延長遊戲時間而格硬分啲錢落去整啲根本唔需要嘅openworld同multi mode落去

呢樣野b社佢地就做得幾好

係single就single, linear就linear

我自己最期待就係佢個新地圖

有得dash，有條hook俾你拉，同部位破壞

當然唔少得把袖劍

臨尾把大劍, BFG 10000

evil within 提都冇人提就知垃圾

喱隻唔得啦，想人玩就整好d gameplay先

好玩喎
之前出左第一身想爆多次

呢隻某程度上都唔係b社野, 係發行咋

第1集就話無錢無技術所以整得gameplay上比較唔順手姐.....
第2集整得好左順左好多.....雖然個恐怖同壓迫感無左1代咁勁....但都幾好玩呀.....

PS系列(PHAntasystar)搞到變左除左個名係PHAntasystar 同日本做之外，同韓國最大兩間(NCSOFT,NEXON) 一模一樣咁濟,韓國最愛玩既加能力,裝備強化失敗系統,課金買成功卷

METALGEAR變左打喪恥

第一同第二集差好遠

唔似同一個franchise

但兩隻都好好玩我覺得

個故仔同設定都正

ghost recon都變埋open world添⋯⋯
無乜幾多隻大作係有返自己條骨再換零件

兩集都好玩呀，如果第二集唔係open world會更加好

monster hunter 有留骨換零件

見少賣少
好想biohazard 2 remake整埋cctv mode

ps果單真係想燒sega……

假嘅個open world，得第一個地圖算係少少大

好想佢繼續出

都係日廠既，希望巫妖王會唔會變左openworld喇

有game play

唔係 open world

留唔留骨兩睇啦
好似bio7, god, aso 呢啲大改野我都覺得好玩

如果要講fallout都唔係一開始嗰隻啦

不過我都明白對有啲人嚟講鍾意嘅game brand name出左隻背道而馳嘅game嘅失望感係好大

有時我會覺得bio7另外俾個新名佢會賣多好多

ps果個係自毀招牌

就同metal gear一樣

日廠嚟講capcom真係算好我覺得

自己做既再點改最少仲留基本野

唔似sega ps系列，搞撚到骨都無埋

我都係堅持覺得bio7唔係bio系列所以無買，上網睇walkthrought當追左刻劇情就算數
fallout2以前真係可以咀炮到爆機好正

最少bio7仲有條骨，唔似pso2，metal gear打喪屍

其實都真係無咩討論
佢出多啲武器 加多啲殘虐鏡頭
啲惡魔再核突啲 生化啲 都已經好爽
最開心係今次散彈多左個夾 飛埋隻怪到

故仔位都係等佢點自圓其說

Mgs真係笑到

佢不如重製舊作啦

佢故仔吹到好大好似
將本身個世界觀再發大嚟做

做Dante

兩單都悲劇

mgs差隻1重製同4未hd re

真係完全重製，應該係pso…

但sega無撚腦

我明㗎

如果dishonored變左wolfenstein咁我都唔會買

好想喺ps4玩mgs4

但無啦，唔係小島操刀實出事

望pso2，唔係親生老豆中裕司做，成隻變糞作

玩韓國垃圾，玩瑪英，玩劍靈唔好？